盧蛇先係打工皇帝

比西班牙炒就賺200萬歐元解約金
比賤皇鍠炒就賺1800萬歐元解約金

唔夠半年輕輕鬆鬆袋差唔多兩億港紙。完完全全屌撚打左班港奴。

半年兩億好搵過霍建寧

八奇領域
個個以為佢無料教到舊屎咁，原來醉翁之意不在酒

但個名已經臭曬

拎住兩億仲使做咩, 悶得滯搵啲中下游球會hea下解悶都得啦

賓蛇先係職業 會呢d業餘

2 億黎香港炒下樓過世la

@盧蛇(紅色)

聽聞未做到去聖誕 得300萬咋

猩猩先係，每年開一半工攞住隊中高薪

未教西班牙同鍠，邊有人識佢。遲下唔覺意彈去中超